南韓冬奧金牌滑冰選手林孝俊宣布入籍中國

南韓2018年平昌冬奧金牌得主林孝俊宣布入籍中國，在中國國家隊繼續運動員生涯。

林孝俊一方接受採訪時表示，林孝俊接受中國滑冰協會提議，正在辦理入籍手續，將代表中國參加明年北京冬奧。

據悉林孝俊認為自己可能無法入選南韓國家隊，但渴望站在奧運賽場，深思熟慮後決定入籍中國。

林孝俊在平昌冬奧會奪得男子1500米金牌和500米滑冰銅牌。他前年6月在鎮川運動員村訓練時，扯下隊友的褲子而被起訴，被罰停賽一年。他去年3月入稟要求撤回處分，同年11月的二審被判無罪。

他前年6月在鎮川運動員村訓練時，扯下隊友的褲子而被起訴

一不靠偷二不靠搶

唔知佢點睇泡菜起源呢

林孝俊：我係中國人呀屌

之後邊度都唔駛去

他前年6月在鎮川運動員村訓練時，扯下隊友的褲子而被起訴，被罰停賽一年。
..........

好快.......回力鏢就出現

可以去 不過同政府申請咗先 等政府批埋就可以去

據悉林孝俊認為自己可能無法入選南韓國家隊

中国真係環保大国

轉國籍避兵役已經要流放幾十年，呢個應該呢世都唔駛旨意入境南韓

韓狗幾時都係咁低賤

點解唔入朝鮮呢呢個柒頭

靚仔強姦我好唔好

民族國賊

有冇圖

遲早到你

之後全球民主國家杯葛冬奧，得返非洲國家參賽。

做乜唔學安賢洙入籍契哥
定係廢到契哥都唔肯收

又幾有中國人風格，支持入藉

包括佢啲子孫都係

好靚仔

中國最歡迎罪犯

姓林又唔係姓金，話你唔係中國人都無人信啦

有人唔做去做狗